被分化/分裂 > 票數被分散 > 建制大勝 > 23條

老老實實，時間唔係得翻好多
有乜唔啱傾到啱為止，咁多人出黎選死撚梗